邊個買左尚璽樓花？

今次打風又要delay幾耐？

重頭再起過

宜家冧，好撚過收樓冧啦

樓價大跌